lol clash搵ad/mid+sup隊友

目前3個成員 中上野都係鑽五
中路果個可以玩AD
想搵鑽五或以上既SUP同AD或MID
會傾下戰術 PICK英 玩果陣開CALL玩
有意加我LOL ID: 電車癡漢賽恩神
THX

自問鑽石實力sup又點睇；） 可以試幾場

先加我好友 今晚放工搵你

常年鑽5 ad here
咁姐係齊人？
夜晚加好友

nice, welcome

已加

add我未=.=

已夠人sry

仲要唔要多隻鑽2 AD

前精英AD 宜家玩開JG 不過都可以試試
ID: 夜雨聲煩在孤舟

Id 傻瓜傻豬傻更更

S1 2194elo
S3 上過精英
呢家S8鑽石

我叫rico

仲要唔要多隻鑽3 SUP

今晚放工add

原來排過你好多次 加左